操你媽的荃灣瀛木超市呢間所謂日式超市同撲克威而鋼有啥分別啊？

又貴，坑爹

百佳惠康

巴打好勁

屌
惠康變偉哥